本身飲大左同條女嘈交 話左佢係雞

後尾同佢解釋左飲大左 同 本身件事解決埋
Peace返
第日佢叫我買Chanel
我拒絕
佢同我提返點解話佢雞 講分手

分啦屌

咁就要買chanel
唔係雞呀 係劫匪

分la

要名牌先屌得仲唔肯認係雞

道歉有用的話，香奈兒就不會一直出新款。

你同佢講：收皮啦 你唔係雞 係臭雞

岩岩佢打比我
話我無恥
唔企硬屌9佢唔應該買Chanel
手已分

10個月洗左2x萬落隻 台港混血臭雞到
之前又gucci Chanel givency

仲同我講
我話完佢雞
佢條氣唔順 返正比人話雞
不如叫我買Chanel

成件事仲離譜過故仔
無一個ex好似佢咁.....

你都幾on9 條女好靚?

屌佢老母 真係創舉黎
佢屋企小康之家 有錢有唔哂
但又唔窮
應該以前比老豆老母寵壞
仲有佢痴住屋企打工
屋企生意差都唔肯出去做野

全職屈9人買 chanel

Ok啦 似日本妹
月入幾萬 it仔
應付得黎
不過d格又雞又公主

你係雞
我就係蔥油

同佢一齊唔洗幾日嘈次交
正正常常講野就屈我發老脾
最好笑係 出街同佢無乜情緒
只有佢提到名牌先hahaha

第一下想話你，見到Chanel就即刻表示，分得好呀

有圖就知對錯

邊度識返黎

仲要唔係處女 昆自己老豆老母係處
佢老豆一年幾十萬送佢去加拿大讀書
點知送比隻韓狗屌
佢老豆極重處女情意結
比佢知真係家變都似

Fd搭fd

我話佢係雞係有原因
有次佢打比我
話自己想斷捨離 如果唔係愈多野想買就會變雞咁無分別啦
講完呢番說話 我唔洗兩個月就聽到佢話係跟緊我挨
個陣只係一齊7個月到
洗都洗左1x-20萬
佢話挨個句 我眼淚心中流

圖

爆佢大鑊

就係因為呢個典故
所以前排嘈交我屌9佢
（瘋狂屈9我發脾氣）
明明正常語氣 老死係隔離都聽到我無發脾氣
跟住忍唔到比人屈
我同佢講 我以前送比你既野當嫖你算

你都識話佢係雞
痴埋你度係為錢
你唔買名牌袋比佢賣出去套現
你已經冇利用價值
咪同你分手

上黎呻下姐 算啦
唔通同朋友講洗左6位數係條女身上咩
陣間唔係屌你on9就酸就屈請食飯

話隻雞係雞 緊係嬲啦

一隻係貪錢雞 一隻係it狗

招志強唔係好有霸氣嘅咩？ 啲火去哂邊？

因為我前排開公司
所以要現金流
3個月到無買名牌比佢 佢日日咁嘈住哂話自己係天下最苦女人
之後狂提兩個Chanel
一個21000一個24000（大約）

咁你又真係on9 不過爆俾佢老豆知姐

on9

梳囉
我都唔想做developer架

你再買袋比佢佢都係為左錢留係你身邊
同叫雞冇分別
你係要一個真係對你有真感情的女朋友
定係一隻純為錢的雞先

認真 佢老豆重處女情意結到爆
日日洗腦個種人來
佢老豆知唔係處 真係家變

我唔介意共富貴
我唔想同我共富貴個個唔可以共患難姐
前幾年好景做到大job
依家開公司又要買架生
佢係咁同我講買袋

最好笑係嘈完交 peace完 佢叫我買chanel
我say no 佢提返點解話佢雞

岩岩佢打比我個陣仲話
我撚知你銀行有幾錢咩 你唔企硬話唔買？
點解要比希望我？

我一早講過要搞server無錢買袋 買唔起
老母入廠又洗幾萬
之後日日念經咁同我講佢命苦 要買袋
日日facetime講野 唔係講袋就講命苦
跟住心軟
我頂唔順諗住話買24000個個比佢 諗住月尾秘撈多份工

佢依家話因為我呢d說話係立場不定 比希望佢

做人真係咪撚心軟

咁佢又真係似做雞
早飛早著啦
之前啲袋 當雞數

咁佢無套現
買d款唔保值
我純粹覺得佢係公主病掛

為錢銀嘈個陣
我會同佢講 我都買咁多野比你

佢就話我拎光環

我同佢講兩個人之間無咩光環好拎

我想你做人唔好忘本 d野不是理所當然

佢同我講早知你咁諗 就唔收你d野

可能我老豆由細到大教我做人飲水思源係錯

所以個次飲大左 唔小心講出來

算啦巴打，唔好再煩呢隻臭雞既事啦
分左手就一天都光曬
最緊要而家係要搞好生意同屋企人

老母做完手術
我就創業創到唔夠訓
要幾仆街既女人先可以係呢個時候為左名利買chanel

最好笑佢話要買chanel係因為要去飲
威比人睇
屌佢都母
我個陣想思考買部ps4(純思考+同佢講）
個次嘈交嘈到差d分手
佢既立場係話我創業 唔好花錢買game

的確聽落好離譜 如果我吹水/講假 死全家

咁只可以話呢條女只係為左你啲錢
巴打唔值得再為左呢個仆街心煩
放多啲時間落生意同媽媽到好過
希望你媽媽早日康復啦

呢啲人為左自己想買到自己想要既野無所不用其極
仆街到佢

巴打好樣衰？

有心
岩岩佢打黎 我無聽電話
頂佢唔順

記住唔好心軟 熄電話好好訓返個靚教

幾靚仔掛
Keep住有女溝
去日韓好多搭訕
試過路過香港club門口 有女撩我爆房（唔知係咪aids)

但同佢一齊個陣佢話我太無安全感
谷肥左我30磅
見呢排感情唔對路
減返 好彩gym底

勿擾模式

我知條女有上連登
如果你睇到個post唔洗打黎啦
我唔會爆你大獲比你家人聽

仲有我無介意你係咪處女 唔該唔好成日問我女人處定唔處好呢d形式問題

我唔想我身邊既人係落井下石 不能共患難
何況依家食飯好多都我埋單
以前就我全埋
得閒買下小禮物
如果你覺得呢種係痛楚 要成日買名牌先ok
我堅決分手

我想儲錢買豪宅比父母
唔想子欲養而親不在

而唔係比你揮霍無道

你女朋友應該係我聽過其中一個最撚難譜既死港女 點解你仲忍到佢咁耐，知佢係咁既人就應該分啦

岩岩分 我上黎呻下姐
仲難忍過我以前老闆

巴打分手分得正確而且有道義 唔係周圍唱俾身邊人知嗰啲人

黃子華：互聯網係拎黎釋放自我

good point

樓主對條女真係超級好，邊個嫁㑭你都一定會幸福

對住隻臭雞唔好心軟呀 分左手就向前看啦

Yes

平均一個月使兩萬幾喺條女度

就算你賺好多錢我都覺得你on9

知錯啦
費事寵d公主出來

無聽電話 打緊code 訓唔著

咁正正就證明左佢係雞

要比錢佢買野先開心返
唔係雞係咩

平時得買袋同嘈交先見到佢情緒
成日叫累
但提到買袋就好似道友叉電

呢啲女唔過得人世

咁除返開隻雞抵唔抵先屌先

樓豬都幾撚on9 根本一開始唔應該買袋比女人
做撚壞個頭

講你知，買左都係會同你分手

IG share ？

樓主小心比佢睇到你呢個post啊
睇佢份人知道實會話你唱鳩佢

又有五毛出 POST 抹黑港女

可能講咗個事實出嚟佢嬲豬

月入幾萬但一年洗廿幾萬係女朋友到

睇完曬如果無吹水的話，
巴打應該有叫雞情意結
一係就連「正常女朋友」同雞都未分清楚

講咁耐圖都冇張
條女咩樣po出黎睇下佢值唔值啦

睇到你最後幾句似返個人
呢D女仲浪費時間係佢身上人唔笑狗都吠
都未係老婆就咁，做咗老婆仲衰過章小蕙

樓主係到振完夫綱好去買袋啦

大家都係it狗 呢d女 掉左佢啦

土匪雞

唔知點解諗起呢位仁兄，為咗條女搞到自己咁樣，最後洩憤燒電單車

請善用起底功能

似日本妹 日邊忽日
日本妹好節儉。日本妹老實咁講相比香港台灣女仔係冇咁靚，所以我睇你講嘅嘢佢一啲都唔似日本妹！

算喇巴打
緣份未到呀
快啲返入去個森林搵下一個喇

真可憐，日本妹比幾千蚊帶佢去迪士尼已經好開心，兩萬幾蚊笑咗

仲唔係雞係咩
我屌你老母呀臭雞

你無講錯
上個禮拜350屌到

真係飛左佢算啦
唔值得投資係條女身上 哂錢哂時間哂力 重要無回報
那那林屌佢一鑊就止血啦

巴打值得擁有一個更好既女仔

本身你鬧人係雞係幾離譜
但佢比人鬧完要求你買個chanel仲離譜
真心係雞
正常人都唔係咁既反應

好撚多真心膠
善用起底功能啦好嘛？

咁你條女真係雞黎
3000蚊 過夜
之前玩過

真野唔好拎出黎講

當你洗左23萬
10個月 每月$23000
當你一個月屌夠8次
每次$2875

吹水我死全家
以前成日嘈到分手
先上黎呻
你唔信咪click入去
再耐少少之前佢有用我ac出幾個post
唔好睇幾個post標題話分手就係假

本身有原因先講佢係雞
佢自己話要斷捨離 再係咁買就同雞無分別咁
之後過兩個月就話其實係跟我挨緊
明明洗左十零廿萬

個日嘈大獲
佢係咁屈我發老脾
我都有呀媽生
一句 送比你既野當嫖你算

好on9，我指樓主

無屌8次
以前佢唔比我屌
話結婚後先ok
但佢又係非處
係尾理同佢理論 同 發現佢個陣唔係 抗拒同條仔做（一開始話抗拒）
後尾又話主動比dom條仔

跟住有得屌啦 屌完一排到（幾日-一星期（大約）
佢會叫我買驗孕棒
每日用2-3次
大約用一打先心息（幾日內）

前排同我講 佢話佢有左
因為枝棒係兩條線
之後wtsapp左張圖比我
我見到兩枝都單線 佢屌9我話我睇唔到
一定係雙線
咁我約佢出黎現實睇
我一樣睇唔到（唔同光源下）
佢發我脾氣屌9我

利伸：次次一定會有帶套 有裝水驗有無穿

仲有好撚多驗孕棒
個排搞到有心理壓力 唔敢屌佢
唔好話帶套 我怕隔住宇宙屌佢都會驚佢會覺懷孕

對上一次屌佢都差唔多兩個月

是撚旦啦 你唔講我都知啦

我要求佢回報d乜
剩係想佢 飲水思源 同 知d野唔係理所當然
身邊既人對你好唔係宇宙定律
我都比佢屌到係賤男 又話拎光環 早知唔收我禮物

台港都叫混血 咁新界九龍都可以叫混血

個陣話用photoshop黎吸色睇下驗孕棒
佢發好大脾氣屌我
明明我真係睇唔到
佢屈我話我係色盲
又話我用ps係咪諷刺佢

文化 或者 語言差別囉
唔鐘意當我無講過

諗起譚仔土匪雞翼

分清楚啦
拍過8次拖 唔知點解會忍到呢條女
一物治一物

除左搭地鐵同巴士 其他全撚中咁

佢係G 但你都抵死
廿萬咁多 點會捨得

樓豬 可唔可以做你隻狗？ 我識吠 又識自己去廁所 好乖㗎我

知錯啦

10個月就洗廿幾萬
點先挨到落去
無咁大個頭唔好戴咁大頂帽
依啲貴價雞留俾班有錢仔玩啦

其實點解要縱容d癡撚線港女
呢頭屌港女癡線 轉個頭又繼續縱

雞一隻

樓豬你仆街啦，父親節快樂，準備洗多400萬落隻雞仔度

隻雞煩過閪

雞幾百都有得屌
你買完Chanel都未必得

唔好破壞雞美好形象

無縱啦

唉 你都係疊埋心水做老豆啦

希望你真係吸取教訓啦
識得有人拍親拖條條女都有撚病

悶聲守大財算

咩片黎

又真係幾似雞 巴打唔好衰心軟 淨係共富貴 到你有患難嗰時佢仲要繼續富貴嘅女人 分手啦 以你咁嘅條件值得更好 而唔係幫呢啲臭雞埋單

樓主on9 一睇就知當你atm

仲以為你反問你點解會知

好勁 煩到你唔敢屌佢

買完都肯定飛你啦，重想分手前R返D著數

正一臭雞來

做男人做到咁
死撚左佢好過

Sorry囉屌

不過樓主話人係雞就唔啱啦，雞收完錢有得屌唔駛上身唔駛煩

條女收咁貴，屌得嗰幾年又煩足幾個月，cheap過雞至真

佢d港女性格怎樣來

唔知
家人寵佢掛可能

連登唔AA已經=雞
你仲可以係咁買袋
比人當成個atm水魚咁
咁都仲可以玩到十個月
無得輸 智商應該係負數
敢叫我買袋即刻飛9佢
呢d拜金女 搵著個更有錢隨時帽你
走到算好

買飯比下好閒姐
共享富貴唔係咩問題
問題係落井下石 唔講道理
唔買袋就有位入我話分手

呢d唔撚係共享富貴
係單方面剝削

你條女只係一隻臭雞咋

由佢唔比我買PS4
但佢叫買袋就有呢種感覺
3000 vs 24000

果然係雞

雞中之雞

被另一個人去禁止自己用自己既錢去買自己想要既野
成件事已經極度唔make sense
仲3000 VS 24000
樓主你之前果十個月係咪中左降頭

你條女無錯喎
真係兩條線

其實我覺得佢小小事但發好大脾氣似係想做d野出嚟引起你注意
會唔會你平時好少理佢？定佢個世界淨係得你？

我成日理佢啦
每日就算返工都理緊佢
係佢睇劇唔理我

我地去溝日本妺

拎啲錢請兩老去旅行好過啦

唔好拎事實黎講笑

其實你話自己條件咁好, 收入又可以
拍過咁多拖
點解今次會屈服呢個女仔到
正常係咁送野 真係毒撚溝女神先會做
唔通條女真係咁食到你個格?
定佢外在真係好撚正

用左十幾萬叫隻臭雞咁戇鳩都講出嚟

格食格掛
唔知你信唔信緣份
我同佢一切有關一間寺廟事
放唔底佢

咁你搵返人，同佢好好傾下

比人block哂
Email佢 佢話以後唔好見
好無助

屌你又話飛 而家又要搵返人
真係唔怪得香港咁多臭雞

買袋可能佢無體諒我
細路女脾氣無理大局姐
唔代表唔愛佢

就算係都唔洗講咁多次啦下話

由佢
以前有post係ex開
開post前都講到明

有個男仔fd又係咁
成日講到同條女一齊幾咁辛苦
到真係散又喊晒話仲好愛佢
明明全世界都知條女個格有問題
睇唔透你地真係

無撚用
明知對面係雞都要

哥哥 養我

或者停一停 諗一諗
知道錢銀野唔會比人重要
錢銀帶唔走 大不了搵過
但錢銀過程發生既嘈交成為大家既刺
老實說 緣份唔到你唔信
如果自己唔係拍拖經驗多
我都有理由勸自己係毒撚放唔底
但到呢刻因為佢變返毒撚
有種唏噓

唔係錢既問題
係你條女霸道 自私 唔理人感受
自己諗清楚係咪要同呢d女過人世

諗清楚啦
如果d野可以從頭來過
我一樣會同佢一齊
一樣買名牌 但唔可以太爽快 應承幾耐送就幾耐啦
佢愈買愈多 我都有責任
小事忍讓 大事溝通清楚

但有d野好難返轉頭
電話 email唔覆
佢父母憎死我咁話佢個女

一個真正可以同你過一世的女人一定唔係呢種
兄弟 既然你都知 放手啦
如果另一伴只能共富貴而不能共患難
咁佢只係你人生的過客

細路女 同 貪錢
可能好似 但本質唔一樣
好似扭買玩具咁

樓主呀 放棄佢啦
唔好搵佢啦
十個月者
你會搵到過更好

屌笑死

令到你開心d我都有功勞

唔關時間問題
點都好啦 thanks

細路女會唔撚會逼人買廿皮一個袋呀？？
細路女會唔撚會扮有左嚇鳩你呀？？
你唔好同我講佢細路女玩下呀
醒啦大佬呀

買部switch斬下龍好過啦

下個會更好

始終覺得錢不及人
我蠢啦可能

係呀你真係蠢撚過隻豬呀
到而家都淨係著眼係d錢度
講極都唔明個真正問題係邊
根本你同你條女一撚樣咁膚淺
你諗下你條女真係咁好
會唔會拍十個月就成日嘈到要分手？
你條女根本癡撚柒線
你仲係度講乜撚野緣份
條路自己揀 仆街咪撚喊

好彩我唔識你
如果你係我個fd我嘔血都似

好想同你做個朋友
對唔住啦
以前搵好多錢個陣好空虛
有好多女個陣未試過咁
初戀都無咁傷
我知條女洗費好大
可能我自視過高養得掂佢

好想同你飲野
好耐無比身邊既人屌

我係網上先咁好火
現實係講野都漏口既鵪鶉

放棄啦

agger

佢啲姊妹都同佢一樣？

一句講哂 臭雞

我相反
現實無人屌我
我想要個魏徵姐

大禍

唔係

樓主鍾意叫ftgf

佢睇到我post
問我點解係個post唔提佢有買飯比我
去台灣買手信比我
我次撚次都有比錢佢

唉，溝翻佢啦。買定個chanel沙翻個靚lum咪冇事lor。
呢d極品無謂放出黎害人啦

屌你付出咁多 佢當你傻仔咋
你媽病左佢有無關心你啊
佢淨係識叫你買袋咋
佢有無appreciate過你為佢做既野啊
老實講 你放感情入去 你得到咩啊
唔開心又想繼續 你話你係唔係犯賤